［FOCUS返唔該] 五大訴求！

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，調查警方是否濫權濫暴
五、實行真雙普選

寶礦力沙勇新連儂牆都係次要嘢

還記得烈士遺願嗎？

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

btw可以起我底
我開左個討論po集思廣益